老麥開返未？

變返8號波，好想啪老麥

都無收過

10號風都開

利申: 2點買完 用apple pay 好快買完, 其他人排半個鐘

晏晝目測好多廢老排隊